{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74339&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평아이와힐키즈풀빌라"
    },
    "text": "加平清平面に位置するアイワヒルキッズプールビラは、国内最大規模の室内遊具とプールを備えております。 ここは入室から退室まで温度が維持される個別ぬるま湯プールを提供し、子供たちとヒーリング時間を過ごすことができる空間です。 周辺には清平自然休養林、虎鳴湖公園、プチフランスなどがあり、車で簡単な時間で移動できます。 入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室も提供され、客室は様々なタイプで個別プールも含めて提供されます。 価格は70,000ウォン、１泊に付きです。 水泳をする場合、水着とラッシュガードを着用する必要があり、利用時間は5:00~22:00で、バーベキューをしたい場合はガスグリルをレンタルできます。 ペットの出入り、人数超過、未成年者の同伴は禁止されており、利用施設と料金はペンションの事情により変更されることがありますので、ご注意ください。 オンシーズンには料金が調整されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。 必ず子供連れでなければならず、大人のみの入室は絶対禁止となり、当日摘発された場合、払い戻しなしで退室措置となる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイワヒルキッズプールビラにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "アイワヒルキッズプールビラは、国内最大規模の室内遊具とプールを備えています。"
        },
        {
            "question": "アイワヒルキッズプールビラの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "アイワヒルキッズプールビラの価格はいくらですか？",
            "answer": "価格は70,000ウォン、１泊に付きです。"
        },
        {
            "question": "アイワヒルキッズプールビラで水泳をする場合、どのような服装が必要ですか？",
            "answer": "水泳をする場合、水着とラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アイワヒルキッズプールビラでバーベキューをしたい場合、どのように手配すればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合は、ガスグリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "アイワヒルキッズプールビラの利用に制限はありますか？",
            "answer": "ペットの出入り、人数超過、未成年者の同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アイワヒルキッズプールビラの料金や施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "利用施設と料金はペンションの事情により変更されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "アイワヒルキッズプールビラのプールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。"
        },
        {
            "question": "アイワヒルキッズプールビラには大人のみが入室できますか？",
            "answer": "アイワヒルキッズプールビラでは大人のみの入室は絶対禁止となっており、子供連れでなければなりません。"
        },
        {
            "question": "アイワヒルキッズプールビラで摘発された場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "当日摘発された場合、払い戻しなしで退室措置となる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 476
    }
}